琴日超級暴動 第二日周街都係人行街散步

商場超多人 好似冇事發生過一樣
連登吹到又過晒火又剩 啲人一樣冇反應

證明 我地針對紅資企係岩 香港人永遠事不關己己不勞心 你搞紅資唔影響佢地 佢地又係正常咁過 適應力超強 如果都唔會有港豬之名

好喇 認真野

如果今日係星期二既話 成個社會因為黨鐵停開就被迫罷工 個股市會點插可想而知

但係林女士禮拜五先宣布 今日假期冇大影響 然後今日狂吹風唔好搞鋪！
再加幾日修服 禮拜二又正常開市 社會正常運作！

最絕個招黎喇 狂推10月6號大遊行 迫啲人又唔可以好似琴日咁18區開花 一日又可以玩返對峙 捉晒班手足

琴日18區係班狗部署唔到 遊擊完全冇你辦法呀 唔係放軟手腳呀on9

再係咁落去香港人自己綁手綁腳 真係唔好諗住再呢個極權鬥落去 等比共產黨全面滲透 永不翻身

有車人士召集區

10.5 黨鐵和你塞

所以禮拜一 一定要黎多次琴日既18區開花 要佢禮拜二開唔到市 運作唔到

我相信黎緊兩日會有大規模上門拘捕 話捉到人破壞 但大家唔好比佢地嚇到 呢個先係革命既開始！

推 10月7日要黎多鑊！

推

遊擊

暴你老母動

垃圾政府講姐 cyleung 吹撚到咁 咪一樣大把廢老落街 證明cyleung已經係9up阿叔 冇人理